（申請法緩）11名旺角暴動被告涉十四項罪名案件押後至下月17日再審

十一名在大年初一晚旺角騷亂案中, 被控共十四項暴動、 刑事損壞、 襲擊致造成身體傷害和襲警的被告, 再在區域法院提訊. 各人准以原有條件繼續保釋. 由於控辯雙方都需要時間交收案中相關錄影片段, 因此案件會押後至明年一月十七日再提訊.
控方指可在一星期內將涉案的幾百小時錄影片段轉交各被告, 但他們需要時間與律師商討, 因此申請押後, 其中一名被告今天沒有代表律師, 他指正申請法律援助, 法援處指如果他按時交齊申請文件, 可在三星期內完成審批, 法官指今次是最後一次押後提訊, 提醒他要在這段期間處理好法援申請. 法官又預計案件聆訊會排期在暑假期間進行, 提醒各被告代表律師要預留時間.
十男一女被告年齡介乎十七到七十歲, 控罪指他們於今年二月九日在旺角參與暴動、 襲擊警員和刑事損壞警車等罪名.

本民前說好的法律支援呢，衰到要自己申請法緩打官司，又無保險，又無安家費，入到罪後前途盡毀，你玩埋去啦

一句義士 坐唔知幾多年 咩前途都冇灑 雖然自己都係做唔到d咩 但香港人太自私太狗

每人坐返兩年，出返來再做旗子衝過

( Show Blocked User - 光之練金術師 )

大家記著保持陣形向前衝，等班大佬輩可以殿後

隻五毛跟到埋黎

邊個？

樓豬

梁天琦暴動罪成慶祝區